入咗U之後個樣越黎越殘

有冇巴絲同我一樣？未入U之前都算童顏，成日會比人估細咗個歲數 宜家殘到個樣望落老咗(試過因為咁而嚇親啲中同)，會比人以為出黎做緊野

利申 year 1

有細路叫我叔叔

出黎做野個樣仲殘啊

入U後瘦左，因為某U成座山頭咁大，行路撚搭校巴會暈車，所以成日行

正解